其實派口罩同幫林鄭救火有咩分別

你咁樣班人點會知痛

應該收埋哂佢,做超級炒賣師或者魔法處理哂香港d口罩

推

有時派一兩個比街上冇嘅人，唔係幫林鄭，係幫香港人同自己 如果幫到藍絲嘅，希望佢地睇清邊個係人邊個係鬼，少一個敵人，多一個朋友。

諗撚多咗

-0-0

派比自己友

派比藍絲仲要搏屌

成撚日講攬炒先有未來，香港人永遠都唔會有未來，就係因為有你呢啲大愛撚，手足姦殺被消失時你派口罩嗰個人大大聲慶祝緊，覺得抵死。

冇
自以為可以令人轉駄

係派就叫佢講幾句口號先好攞

我都想黑警中肺炎死啦，只不過有機會傳到自己人嘛。

而家問題係你冇 方法阻止自己人中,因為政府仲係HEA做緊,但係藍中招機會比黃高太多,你幫佢救火係燒死自己

有諗過開post呼籲連醫護都唔好派

當醫護無哂罩 想返工都唔得，到時政府一定要做嘢

而家派畀醫護 政府咪大條道理睇住你死

不過咁講一定畀人當五毛

派俾手足我無意見
DLLM派藍屍JM9
病死一隻藍屍，同樣少一個敵人

因為道德高地容易企丫嘛 有post 問想唔想支那疫情失控 竟然負評多

派比藍絲 唔夠派又比人屌，唔好派。

叫藍絲搵禮物黨拎

政府應該要諗計搵口罩，如果派比藍絲，藍絲變本加厲

一向同意如果要派只派比手足

應該淨係派比同路人

老實講全人防疫比較緊要
大把後生仲要返工 冇得留喺屋企
如果啲廢老中招又冇口罩
分分鐘累到更多手足
你知啲廢老幾咁污糟

岩

根本就唔應該派
冇咪唔好出街囉
派口罩同幫政府冇分別

同意

架空林鄭政府？

同意
根本唔應該做任何維穩工作

佢地係咁識諗既就一早過咗檔啦
佢地只會屌你點解唔派多啲

：
藍絲冇口罩會好可憐
佢地都係人
互相幫助啦😭

同民主回歸中國d on9一撚樣

都係個句，香港人食屎啦

中到應一應，派口罩=保護建制派票源
係咪大愛到傻撚左
議員手足出事
女手足被輪姦至懷孕
極多被自殺

你地同我派俾d屌尻以上手足抵死既廢老?

你地可能比廢老更抵死

點會 黃絲一早收晒風要買口罩
就算冇 都有經濟能力自己買
同埋口罩通常係全屋一齊用
屋企人有點可能唔攞屋企人個d黎用
冇戴口罩既一係信政府不戴d fd
一係冇經濟能力既藍絲廢老
根本冇必要派口罩 次次派口罩都係得廢老同新移民排

醫護罷工罷足5日，政府完全唔理受影響既人既利益
要贏佢地，就要比佢地更冇良心，如果唔係，永遠都會俾佢地大到

為左大義，小小既不義係絕對可以被容許
正正就係有好多小不義，先會造成今時今日既警暴同港共政權

一開始唔同廢老劃清界線本身已經有問題
仲有黃絲一開始收晒風邊可能冇罩
就算冇罩佢地有番工嫁嘛 絕對有能力自己買
一個人有口罩就代表全屋都有口罩
冇罩有咩可能唔攞屋企人個d用

你冇口罩淋病會care 咩？
所謂既火燒到上天花板又點？

區議員派口罩冇咩所謂啊
普通人就留返俾自己用啦

要派 派比自己老豆老母啦

大愛撚

推
大家以為做好心
點知見到廢老質素
不必了以後自用

林鄭一路做衰香港
黃絲一路幫佢抆屎

諗起早幾日區議員話要籌口罩俾老人院，俾人插到暈

藍屍狗只會屌你俾得幾隻口罩佢
死垃圾

因為我哋需要執政意志，嚟顯示我哋唔需要港共政府。
你將「救火」責任推俾林鄭本身就等同承認佢嘅合法性。

係派都派比 守護孩子

簡單黎講
認同樓主

再諗深一曾

講明只派口罩比廢老其實係藍到黑嘅所為
眾所鳩知過去半年嘅運動係年輕人主導
而家有人將救命神器"只"免費送比長者
即係選擇放棄後生，敵視年輕人
亦即係反時代革命
支持老人式建制社會結構

不論佢之前係咪藍
呢個動作都係藍

推
我地做咗政府本身要做嘅事
同時清楚明白咁證明咗政府真係無能
點都可以再拉低佢認受性 削減佢嘅民意基礎

屌9你得一個

有 派口罩係救港人
幫林鄭救火嘅話就係比啲口罩佢等佢可以搵多啲水

push

唔好打飛機
等廢老排餐死買口罩就得

打飛機
廢老根本唔會咁唸
只會係邊個有槍有權邊個就係政府

依家唔係要爭取佢哋嘅民意，唔使理佢哋。

執政意志係用嚟積累資源嘅，資源係用嚟打仗嘅，打仗係用嚟奪回主權嘅。

講咗好多次唔好派啦
係要玩大愛呀嘛

知唔知呢幾個月點解死咗咁多人啊
咪就係大愛囉

咦 good point

攬炒呀

唔好打飛機
廢老理撚得咁多咩
有佢就戴架啦

有口罩多就俾手足

邊個話派俾佢哋？
我主張要派要搵，但亦都要用我哋嘅準則決定派俾邊個。

yes, no free lunch for 藍絲

啲藍絲廢老一邊排黃店口罩
一邊屌啲醫護罷工
冇撚得救

冇晒罩咪照返 唔好睇高咗佢地

根本林鄭將派口罩工作外判比民間做，仲要免費。你派口罩即係幫手接左個Job

最撚on9係優先派比醫護人員
屌你老尾on99
人地返工裝備就醫院負責 政府負責
人地罷工想唔撈 依家搞唔成
你繼續派裝備比佢
佢就要繼續以醫護人員既身份接收你既裝備
姐係佢要繼續為政府為肺炎負責
成件事都矛盾到仆街
根本就完全唔應該比任何物資啲醫護
你無裝備咪唔好返工
驚影響到屋企人咪唔好返工
推返個波比管理層
自己搞唔起罷工死死氣要返工
又要驚死又要驚醫院出事 無裝備就要出黎搶都要返工幫政府執屎
點搞落去呀

藍絲唸到就唔係藍絲

救完個藍屍，未來班黑警打柒手足佢地都只會繼續拍掌。

其中一個屌慈善機構個point就係，呢類機構既存在只係抒緩左或左掩蓋左資本主義既問題
呢個logic響今日呢個case完全apply得番落去

派ok
但要叫淋病死全家

以為自己打溫情牌好撚醒

如果你驚林鄭後欄D火熄，坦白講你不如轉駄支持林鄭啦，如果冇人支持林鄭，佢點有底氣做痴線野呀？佢唔做痴線野火就真係熄啦。

又話攬炒
結果又做大愛撚派口罩
好似琴日旺角咁派完仲要俾人屌
俾藍絲洩完憤佢地又繼續支持政府
何必呢

？

up

左膠發現

on9 有都唔撚派

所以我一個都無派
藍絲親戚都叫佢蒸口罩算尻數

手足要幫咗先

啱呀

應該淨係派比自己友
班藍絲派比佢佢唔會多謝你
對敵人仁慈即係對自己殘忍

黃色自救圈

深藍唔會變
大年紀分唔清邊個打邊個，當左係民建聯派都唔奇

咪撚派啦

直接炒高個價佢仲好啦

一定要撥火

咪係，啲藍絲只會覺得係理所當然，攞唔到/攞得少，屌返你轉頭

唉
太大意

pudh

乜你覺得林鄭會理民怨咩？就算你全部香港人都憎尻林鄭佢都唔會理你，因為只要雜總支持佢佢乜嘢都唔洗驚。
所以你唔派比弱勢社群，害既都係香港人。

何為香港人

大愛撚害死人

一個都唔會俾你用

當件事完左 冇人會記得派口罩班人

根本連連登都有7成人唔明咩叫攬炒
攪炒主張係D咩

要實名簽名支持五大訴求

先排

連登仔: 攬炒 = 經濟攬炒 = 我開開心心食龍門藍屍就會失業

仲要派錯畀黑警屋企人

為左合理化自己就話經濟攬炒

派俾黃店，再由黃店決定點分比人！

缺點：就最好係獨立包裝

AGGER

同意
最好成個市場冇罩買，最後由得d港豬用生命值返工

有無發現呢排少左示威者遭香港警魔殺害
咪就係中共忙於鎮壓大陸民變唔想開兩條戰線

所以大陸人死香港人生
唔想大陸人死的係咩人大家心照

藍屍派黎把撚
佢拎唔到對你吐口水都唔奇啦
-O-O

支持被罷工

agree
冇必要幫廢老藍絲
由佢哋排口罩

呢挺人只會貪得無厭
R完你着數就踢開你一二邊

唔俾針拮唔知肉痛
呢次武肺就係個好機會俾班藍絲領教

唔好傻啦...林鄭派錢你會唔會原諒佢多謝佢呀?

事實上示威者有咩地位搞到經濟攬炒？
唔係天真到以為openrice水平純粹飲飲食食既黃色經濟圈有大用呀？

弱智港豬只會去救敵人

睇你派俾邊個囉⋯

手足同路人既話係保存己方實力

你比罩佢地 班野咪又係會除罩咳同打乞痴
佢地戴既原因唔係為左防止傳比人 係唔想自己奶野咋

請舉出呢20年黎藍屍廢老有幫手足既例子

有部分真係傻鳩左膠癌發作
要撚化佢地

你地有無鎖起口罩 唔好比屋企廢老深藍父母用
由佢地日日無罩出門口
派口罩唔係保護老中 係保護大家

講左幾撚多次
班廢老戴口罩一樣除罩咳同打乞痴
你係咪冇見過

見到唔少後生帶口罩為左講野會拉低個罩
一係企埋一邊食煙

有，消滅咗暉明邨

咁同廢老除罩有咩關係
咪唔好派咪岩
做乜鳩? 臭虫論?

做超級炒賣師根本就無問題

累積資源嘅話點解唔明買明賣要派？

有人會覺得係幫林鄭救火
又有人會認為係打林鄭塊面一把
派唔係問題，因為施比受更有福！
問題在於受者，特別是藍絲
佢哋個種思維係低劣
攞完仲會話你做得差
唔好期望派口罩會令藍絲轉軑
藍絲係社會癌細胞
唔好比任何養分助其存活
如果見到藍絲向你索取口罩
呢個時候要教佢：你去政總靜坐示威，用和平理性方式表達訴求，林鄭一定會幫到你！

護士都唔好派

派所累積嘅資源係信任同行動力，當然前提係派俾合適嘅人。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人唔識做大事，免費幫林鄭救火，你派口罩都應該係捐比新個班區議員派。四圍派係幫林鄭救火

On9

比班光環左膠明白下做善良係無意義

等佢地成長

啱 一齊攬炒 全港冇口罩用， 陷港剷

佢令我覺得條命賤到想自殺

香港人太仁慈 口講就識往死裡打 身體就走去扶敵人一把

成日都覺得佢地精神分裂

--0-0

班藍絲 攞完口罩
仲屌番你轉頭
唔好再浪費時間同資源 係班癌細胞度

冇分別，睇住個個醫護優先長者優先，心諗你點知過黎囉個個醫護係咪就係話緊罷工既係黑護黎？你點知過黎囉長者係咪就係日日係到話年輕人係抵死既人黎？

個個藍絲醫護都唔知會唔會就係囉左口罩之後，就逼d冇裝備既醫護死都要頂硬上。

唔只救林鄭，直情害左自己人

遲d又幫差佬擔遮

點解區議員派就唔係救火，其他人派就係？

公關，就好似Tommy 要你嗌死全家先攞得，咪知派口罩係邊派人，下次見到我哋嘈少陣

疫情一直差落去 搞到全世界封鎖無得去旅行 出唔到街返唔到工 影響到自己 不了不了

同意
唔係自己友都唔比

派依d畀藍屍廢老
【突發】 又有黑心口罩準備流出市面

送魔法處理口罩

派口罩就冇分別，賣口罩扣多幾次數個分別就大喇

派比醫護等醫管局沒收

沒收，然後轉交民建聯
爽

oush

呢半年發緊夢？
藍屍打黃絲>唔還手>希望感化佢地>打多你地黃絲幾錢重

藍屍打黃絲>直接神獸，甚至叔一燒>藍屍：哇，cls，我以後都係靜啲算

藍屍係崇拜權力嘅畜牲，只可以比佢地更惡，當佢地社會垃圾咁屌，佢地先會驚先會收皮

醫護開左post叫人唔好喇 我信佢係醫護嘅

架空政府, 但係應該賣唔係免費派